[瀝源火災] 如果你係個婆婆你會點做？

頂唔順嘅話可以點自救？

游繩落去

燒成點先唔可以由自己門口衝出去？

中學畢業未

想像唔到香港居住面積咁細，幾步路到大門口，要燒到咩程度先會冇逃生機會姐，火災要燒到間屋幾百度以上都唔係短時間就做到。

屌你個弱智撚，大部分火災都唔係燒死，係比d煙焗死，小學畢業未?

緊係知啦

著火係佢對面嗰個單位，對煙攻晒出走廊入埋佢間屋，你教下佢點走？

你咁叻你知唔知間屋咩原因起火？點解咁短時間燒得咁猛？

其實佢做得幾好 拎埋濕毛巾電話就perfect

我咪問現場內部環境燒成點囉

好彩瀝源舊公屋都叫矮
而家果啲35樓
點樣企出去

其實如果你知消防門 樓梯係邊 拎條濕毛巾遮住又真係唔難走

冇辦法就一定跳去樹度
跳落架好似成龍個？？寶貝計畫？？
咁會卡腳

未親身試過真係得個講字
當年南亞海嘯日本海嘯應該好多人以為大浪啲姐出去望下先
點知十秒後巨浪到
我地而家咁睇就話拎條濕毛巾遮住走人
但真係發生係自己隔離屋
可能驚到毛巾都搵唔到

1：30：09
冇可能

阿婆骨頭都散啦

你都啱既 好睇個人反應 見慣就覺得其實住宅火好難蔓延 間隔簡單 唔會話好危險

冇辦法嘛。。。
佢咁都有機會個架爛

19：51